有冇人兩星期剪一次頭髮

成日要剷好鬼煩好鬼貴

有冇同道巴打

三星期一次 lm

我唔夠兩星期個邊已經彈曬出黎好核突

我都係
每次剪頭髮三百幾
幾日又長 𠝹個坑又冇咗

之後每個week去快剪 一個月先去髮型屋

而家變左自己買剷買剃刀 三日剪一次 （youtube search
How to shave your hair) 菲利po有一set
真係好ng ok 先死番去

我都諗過速剪
但好多人話咪制會好撚大鑊
自己剪又冇信心
即係唯有頂足三星期即刻去剪

每兩星期三百蚊真係好多

我都想自己剪 但清潔好似好麻煩

沖涼剪

自己剪la

有個 clipper guard 兩邊自己剷青都 OK 易
上網 YouTube 外國有唔少教學

2星期一次 每次$30

2個月一次

+1
以前用成百蚊剪 而家三十幾 完全唔肉痛

剩係剷去qb house都得啦

錢都算，但係要一兩個星期走去剷青真係好麻煩

有無巴打有教學？睇過下d YouTube 但好似都好考技術下

冇伏?

每星期日剪一次

個型好睇 點剪都一樣

三個月一次

我都試過,剩係叫佢剷番乾淨

剷到側邊都剷唔到後面

女朋友 or 老母

我都係長得好快
好怕去速剪
但又唔想隔一陣就去髮型屋淨係鏟兩邊

我頭髮勁硬 而且剪開短髮
其實我想十日就剪一次添
兩星期側邊已經飛哂出來
不過自己都係次次搵速剪算數
兩三個月先搵飛髮鋪剪一次要個型係到

鏟去邊到買好？

share please